# Article R212-7-17

<div align="left">La commission départementale d'aménagement cinématographique se prononce par un vote à bulletins nominatifs. Sa décision motivée, signée par le président, indique le sens du vote émis par chacun des membres.<br/>
<br/> La décision décrit le projet autorisé et mentionne le nombre de salles et de places autorisées.<br/>
<br/>
<br/>
</div>
